$100都呃既人渣（有圖）

我之前被呢個人呃$100訂，我唔係原價買又唔係天價，係真心想買演唱會飛。其他人要責怪受害者（即係我）on 9就繼續啦，我都預左報警冇用或者可以拎返呢$100，我只想張佢出黎交收時一齊影既相放出黎，等大家望下邊個為$100做得出咁既野

看圖作文
樓主你毅進星？

關毅進咩事呢？ 係咪覺得自己講野好好笑？

佢del 住Facebook 睇唔到寫咩，不過我cap到張相來源加我講咩既

啲對話圖有等於無

係呀on 9左唔記得cap哂全部，得返呢幾張，唔信冇計